[數學題]道指現在29000，一天跌800點，跌多少天會低於0呢？

[數學題]道指現在29000，一天跌800點，跌多少天會低於0呢？

一個禮拜3000點

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229